你班廢青訓醒未啊

見到分流個位, y 同 z 都冇人既
起身投票啊仆街

排緊啦屌！

投完啦屌！

Y排到水蛇春咁長

我果便yz最多人
其他就無乜人

我個邊yz 個行d 工作人員鳩fing fing 冇野做

隔離票站xyz可以直入
冇啦冇啦

訓咗嘅應我一聲

我嗰區 4 屆都係藍

但頭先去投, Z Y 人數贏哂 班廢老

正面啲啦 十點半啦
一早投完嘆緊早餐啦

希望區區都係咁

我果度都係yz唔洗排
但明明係沙田黃區

仲有十一個鐘
咁急趕住去死？

我嗰度y分咗兩邊都仲要打蛇餅

不過一日未知結果，都唔好自滿

一陣被投票唔好喊

投票站要人！！！

Y好撚多人一早投咗

我tsw

如果要做手腳
投前投後都可以做

手足起身排隊啦

要被投票，早投同遲投，最尾都係有兩張票係票箱入面

我個邊直頭Y自己一條隊
不過多廢老又係真

仲訓係張床到

岩岩醒

投完啦

岩岩訓醒

投完

我個邊都係yz最多人

連登仔準備好全面入場投票未！！？

我個區yz隊得廿幾個人
瞓醒未啊屯門牛

我個邊得yz分流長龍

要人

其實你咁撚白痴
出世為乜

已投

投咗了

一陣去 投完再排有冇得諗

我果區10點Y無人

投完啦屌, 咁遲起身

我哩邊廢佬超撚多

快啲起身去投票

唔想咁早投俾對家部署

踢走保皇黨

出嚟投票啊

今朝準時7:30落街排隊

正義或許會遲到，但絕不會缺席

慢慢

啱啱訓醒，去投票了

夜晚先啦今早排隊托咩

票站要人

未

你打呢句出黎個陣有冇諗過

咪撚傻啦 訓醒未呀
你個名俾人劃左既話
唔會再有票俾你投

八點未到已經投完出返嚟

Y字冇撚排過 入到去即攞票

開地方啦

我果邊Y最多
Y佔最少8成人以上

有冇人知維園區點樣

推

7點半就投左啦

係咪仲有好多人覺得 唔差我一票 大把人會去投

大家記住投票

行緊去

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

起身投票啦

西營盤區要人

冇y z

投票啦自由西

我個邊最多人排就係y

今日唔係投完票就完

岩岩醒
準備排隊lur

我朝早7點45去到，y條龍好鬼長
同老母一齊去，佢勁快投完去拎位飲茶

我馬鞍山
Yz最多人喎

y個條打曬蛇餅
其他個啲隊冇乜人排

我個邊K到Y最多
Y到Z無人

唔好鬧啦
可能佢地坐緊48唔係果度投咋

Go

7點鐘衝閘入去啦？你岩岩先訓醒就咪撚咁大聲啦

後生訓遲左老野朝早起哂身，要投既都投到7788

same 入到去前面得幾個

深井y z 冇人排

我都係tsw
yz 大排長龍

z無人

我係R 不過都投左票 民建聯等死啦

出返荃灣都係咁

利安都係Y最多人，超長。

排緊

搵人開行動post
15分 30分 45分 00分，好似風暴消息咁
投完票，屋企要人鳩叫呀

屌我果區y 直接過counter 就攞得飛啦